照個勢，黃台仰同未來得到外國政治庇護的港人，會係外國推動香港獨立

香港立國起點

廢左個政府

笑撚左

睇過勢 真係有機 同流亡政府差唔多嘅概念
係列強扶植新勢力嘅原材料

跟著美國資助 變西藏